<resources>
    <string name="app_name">Tobach</string>
    <string name="edit_message">Enter a message</string>
    <string name="button_send">Send</string>
    <string name="name">Name</string>
    <string name="button_add_user">Hinzufügen</string>
    <string name="start_game">Start</string>
    <string-array name="game_text_list">
        <item>Achtet auf die Zeit.\n{{ name }}, du darfst 5 Schlücke verteilen, wenn du innerhalb von 3 Sekunden ein Tier mit dem Anfangsbuchstaben R nennst!\nZeit läuft!</item>
        <item>{{ name }} erkläre einen Begriff mit nur 3 Wörtern, der Erste der Ihn errät darf {{ amount }} Schlücke verteilen.</item>
        <item>Regel\nWenn ihr trinken müsst, könnt ihr Kopf oder Zahl spielen. Wenn ihr gewinnt müsst Ihr nicht trinken, sonst doppelt.</item>
        <item>{{ name }}, wenn du schon mehr als 2 Gläser getrunken hast, verteile {{ amount }} Schlücke, wenn nicht trinke sie selber.</item>
        <item>Abstimmung\nLieber kein Internet oder kein Handy mehr haben?\nDie Verlierer trinken {{ amount }} Schlücke.</item>
        <item>{{ name }}, wähle etwas, das du magst, alle Spieler, die das nicht mögen, trinken {{ amount }} Schlücke. Wenn niemand trinkt, trinkst du sie mit Freude selber.</item>
        <item>Der oder die Spieler, der/die als letztes geraucht hat/haben, muss/müssen {{ amount }} Schlücke trinken.\nRauchen ist tödlich :)</item>
        <item>{{ name }}, wählt ein Wort. Die Person, die zuerst ein Satz eines Liedes singt, in dem das Wort vorkommt, verteilt {{ amount }} Schlücke.</item>
        <item>Der jenige, der zuletzt pinkeln war, trinkt {{ amount }} Schlücke.</item>
        <item>{{ name }} sucht sich einen Saufkumpanen aus, mit dem er ab jetzt immer zusammen trinken muss.</item>
        <item>{{ name }} trinkt 5 Schlücke, der Nachbar links davon 4 usw. bis ihr bei 0 angekommen seid.</item>
        <item>RUTSCHE!!\nDie nächste Runde müssen die jenigen, die trinken müssen, doppelt trinken.</item>
        <item>Blutsbrüder\n{{ name }} sucht sich einen Spieler aus, der auch die Hälfte aus seinem Glas mit ihm trinkt.</item>
        <item>Die beiden, die am wenigsten in Ihren Gläsern haben trinken auf Ex.</item>
        <item>Die Person, die als letztes dazu gekommen ist, muss für jede anwesende Person ein Schluck trinken.</item>
        <item>Charaktäre aus How i met your. {{ name }} beginnt. Der Spieler der einen doppelt bzw keinem mehr einfällt, trinkt {{ amount }} Schlücke.</item>
    </string-array>
</resources>
